大家有冇發現雜種大讚果D全部都有問題

欽點及大讚梁特, 結果條友貪撚左5000萬

大讚澳特, 結果果友管治及處事能力咁撚廢, 只係識派錢

拍住王歧山, 結果條友貪撚左20萬億

屌你老母, 雜種用邊個死邊個, 背後一定又有D咩大陰謀, 大家一定要比D時間雜種捉棋拆局

乜支共有人係唔貪㗎咩

有問題既人讚有問題既人有咩問題？

btw：共產黨死全家

讚梁生? 你以為習總同佢關係好好咩?